好撚悶

有無人同我一樣
係屋企唔知做乜好
悶到癡線啦就嚟

返工

不了
要扮工

轉身轉咗個3分波

扮工咪又係悶

悶住收錢定喺屋企悶 自己諗